### Пользование линтерами в проекте:
Используется [flake8](https://flake8.pycqa.org/en/latest/) в качестве линтера
Настройки указаны в pyproject.toml
Можно установить вместе с остальными зависимостями из requirements.txt либо добавить расширение в vscode.
